[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (100) - 903 Happy Joy Day 生日粗卡

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
IRENE & SEULGI - The 1st Mini Album [‘Monster’] (06/07/2020)

01. Monster
02. 놀이 (Naughty)
03. Diamond
04. Feel Good
05. Jelly
06. Uncover (Bonus Track(Sung by Seulgi))

Monster MV

Episode 1 "놀이 (Naughty)"

Episode 2 "IRENE"

Episode 3 "Uncover (Sung by SEULGI)"

'놀이 (Naughty)' Choreography Video

THE STAGE - 'Monster' (Middle Note Ver.)

THE STAGE - 'Monster' (Top Note Ver.)

THE STAGE - 'Monster' (Top Note & Middle Note Ver.)

Monster 應援教學

Monster打歌舞台

200710 KBS Music Bank

[K-Choreo 8K] 아이린&슬기 직캠 'Monster' (Red Velvet IRENE&SEULGI Choreography)

200711 MBC Music Core

200712 SBS Inkigayo

[안방1열 직캠4K] 레드벨벳-아이린 & 슬기 'Monster' (Redvelvet-Irene & Seulgi Full Cam)

200717 KBS Music Bank

[K-Choreo 6K] 아이린&슬기 직캠 'Monster' (Red Velvet IRENE&SEULGI Choreography)

200718 MBC Music Core

[예능연구소 4K] 레드벨벳 아이린 & 슬기 직캠 'Monster' (Red Velvet - IRENE & SEULGI FanCam)

200719 SBS Inkigayo

[안방1열 직캠4K] 레드벨벳-아이린 & 슬기 'Monster' (Redvelvet-Irene & Seulgi Full Cam)

놀이 (Naughty) 打歌舞台

200724 KBS Music Bank

[K-Choreo 6K] 아이린&슬기 직캠 '놀이(Naughty)' (Red Velvet IRENE&SEULGI Choreography)

200725 MBC Music Core

[예능연구소 4K] 레드벨벳 아이린 & 슬기 직캠 '놀이(Naughty)’ (Red Velvet - IRENE & SEULGI FanCam)

200726 SBS Inkigayo

[안방1열 직캠4K] 레드벨벳 아이린&슬기 '놀이(Naughty)' (Red Velvet - IRENE & SEULGI Full Cam)

Monster 一位粗卡

200717 Music Bank (1st win)

一位 encore
**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)

Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV (14/03/2019)

[STATION] Red Velvet 레드벨벳 'Milky Way' Live Video - Our Beloved BoA #4 (21/08/2020)
***************************************************************************************

#5
OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다

[더 킹 : 영원의 군주 OST Part 10] - My Day Is Full Of You) (Zico, Wendy)
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
機智醫生生活 OST Part 2

좋은 사람 있으면 소개시켜줘 (Introduce me a good person)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'

라비(RAVI), 예리(YERI), 전웅(AB6IX) : '해변의 여인' M/V [Woman on the beach M/V] @피버뮤직-06

라비(RAVI), 예리(YERI), 김우석(KIMWOOSEOK) : ‘애상’ [Sorrow] M/V Official @피버뮤직-16
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

Repackage - The ReVe Festival Finale (23/12/2019)

01. Psycho (Title)
02. In & Out
03. Remember Forever
04. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)
05. Ladies Night
06. Jumpin'
07. Love Is The Way
08. Carpool (카풀)
09. Umpah Umpah (음파음파)
10. LP
11. Parade (안녕，여름)
12. Bing Bing (친구가 아냐)
13. Milkshake
14. Sunny Side Up!
15. Zimzalabim (짐살라빔)
16. La Rouge (Special Track)

Psycho MV

Psycho MV Behind The Scenes

Psycho 初舞台....

**********************************************************************

#10

正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)

Umpah Umpah

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)

Psycho 一位粗卡

03/01/2020 Music Bank (1st win)

04/01/2020 Music Core (2nd win)

05/01/2020 人氣歌謠 (3rd win)

10/01/2020 Music Bank (4th win)

11/01/2020 Music Core (5th win)

12/01/2020 人氣歌謠(6th win)

18/01/2020 Music Core (7th win)

19/01/2020 人氣歌謠 (8th win)

27/01/2020 Music Bank (9th win)

***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rouge

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

Psycho

Monster

***************************************************************************************

第100 個post 咁就拎咗黎賀 Hot Joy 生日....

lm

團飯留名

留名

Joy 生日快樂

新飯留名
Hot joy生日快樂

Joy 生日梗係要重溫一下

Lm 終於第100個post

祝Hot Joy 生日快樂

Hot joy 生日快樂

又大一歲既朴秀英...
可唔可以唔好再咁 Hot 呀....
我仲好掛住以前好 cute 既肥JOY 架...

新po留名

Joy生日快樂

甜Joy生日快樂 無論係cutie定sexy都一樣咁sweet

Btw 話咁快就100個post 啱啱入嚟嗰陣先55 有啲巴打都潛咗水好耐冇見了

Joy生日快樂 越嚟越靚女啦

Sexy dynamite 生日快樂
我心目中最性感同感性既成員 之後一定要開開心心 少D眼淚呀

Hot joy happy birthday

災生日粗卡

Hot Joy生日快樂

Hot Joy生日粗卡

由第一個post到而家仲喺度既啤粒真係一隻手數得晒

Hot joy生日快樂

原來親媽搞咗個 online 相展賀生日
又幾過癮喎

hot Joy生日快樂

Joy joy 生日快樂

joy 生日快樂

Joyjoy 生日快樂

小肥Joy 成長記

熊飯LM

搞事
我冇你啲咁嘅女

塊面豬仔圓到呢...

想錫落去

呢件衫搞到佢個膊好橫咁

賀牙Joy生日加啤post100粗卡

留名

唯愛小熊留名
朴JOY生日快樂

有飯比較咗菜整嘅溫同車厘生日圖，證明joy先係菜嘅真愛，因為用嘅心機多啲

熊先係
其他放 Story
唯獨熊佢係放落 IG post

Lonely Night

좋은 사람 있으면 소개시켜줘

會唔會唱得太好聽....

Lonely Night 想佢 cover 成首

肥歡真係好得意

Joy joy i love u 3000

新po留名
我歡

傻熊ig好cute

熊仔正到癲

熊cute到

車厘solo acoustic ver bad boy

Joy好岩做呢個位

佢應該要參賽添啦....
係未 haetnimee 蠢得滯 train唔到

haetnimee神狗嚟 Hot Joy ig生日live嗰日識上去cm

可能實力大懸殊，一出場秒殺全場

應該係同 Naeun 一齊影

熊爸爸媽媽

始終$m都是要賺錢的
希望唔好chur wendy chur咁盡

裴演員好好休息

佢套戲都拍得好快...
聞到有陣伏味...

唔係啲咩大製作
算啦 當係電影出道既第一步

如果香港會上映，都應該會入場支持，雖然可能性應該好低

已經feel 到如果套嘢唔收得既話實有人插佢票房毒藥

點都有位插架啦 一開始就擔正

啲人對idol拍劇拍戲都係有色眼鏡

Hot Joy之前嗰兩套垃圾劇都俾人插唔少啦
而家菜嗰套仲要係電影

其實一來做女主一定點都會插，就算成續好，我估菜應該預咗會俾人插

一開始做配角就可能會就冇禁多人插

原來車厘房第一集車厘著嗰條裙係娘娘送俾佢....
又一個成功既迷妹認證....

邊個娘娘？

呢條裙又真係幾靚，個時仲諗緊cody禁生性

Thanks !

好似拍得1個月，似伏

新劇 OST

正 又有新歌聽

邊套劇？

Startup
秀智同南柱赫主演

終於搵返ig密碼

終於更新ig

sm揀劇本d眼光真係麻麻地...

Irene was selected as a Prada Ambassador.

穿prada 的惡魔

菜唔係本身做緊Miu miu 嘅ambassador
可以兩個ambassador一齊做？

Miu Miu 係 Prada 副線黎
宜家算係升咗職

原來係咁呢啲真係唔識

啲fashion brand嘅關係禁錯綜複雜

買買買

上面嗰張

用形象換取代言費

Hot Joy 真係越黎越 Hot....

好想當佢禮物咁拆

你要9up 要FF既話你都係躝返出去公海啦，on9當有趣

咪色啦

呢排有個ig叫4ever_redvelvet
係咁攻擊yeri同叫佢退團
各位幫幫手report

尋晚report咗
呢個ig ac好癲，佢癲到ps一版扮yeri睇咗佢個ig stories

啲ot 4真係好煩
你唔中意佢咪當佢唔存在囉
你唔好攻擊佢吖嘛
Cls

佢有無聲討埋自己母親？點解要生個既多餘又邪惡嘅人出嚟破壞地球？

好似最近個個都拍雜誌相，唔通就來can

5個都有雜誌 shooting
跟上年 schedule 應該真係12月CB

希望今次cb可以表演多次psycho

咁要有公演唱多幾首先有 psycho 份啦...

歡

咁樣咪正常好多囉....

牙温

證明rv真係比cody陷害嘅女團

由出道開始一直俾人陷害

Tiktok is good

所以無 post 片

消磨時間一流wo -.-

vlive 3M followers公約去漢江開多次live
睇死佢地肯定唔記得

我都唔記得佢地有咁講過，更何況係佢地

路過 d歌幾好聽

我都唔係好記得幾時講 好似係第三季團綜live 掛

細佬我兩個月前啱啱開始飯rv
今日的起心肝去信和嘗試買返啲舊專
結果買唔齊
亦見識到原來同一張專唔同封面
其他成員賣百零蚊
Irene可以高見500

菜一定係最貴

又真係summer magic喎
結果買咗隻熊同災就算
Irene太貴

我講係rookie嘅熊同災
Summer magic irene太貴
其他冇貨了

有冇ching知信和邊度有淨專賣？

有左red velvet水杯
水又飲多咗
考試仲一百分添

淨專問U巴啦 btw 你差邊隻

搵啱 Cody 真係好重要

暫時黎講呢個新上任既 visual director 都算做得唔錯

不過都要睇下遲d cb 佢會搞成點先再評分...

仆街自爆左

hi ivan

幫幫手report我個comment

改名改得咁快手嘅

Del左了
連仔好野
Admin好野
希望得樓上兩位ching見到

因為我估到一定有人search我個名

岩啦你個名咁長好難叫
hi ivan

今次肯定冇自爆
Coach 個creative director喺joy個post到留cm

Finale 個造型太屈
Milky way 又穩打穩扎
對佢有信心嘅

如果黎緊下次CB 又係滿叔精心泡製咁就好難講啦

全部都係prada

擺到明就係宣傳鱔稿黎啦....
呢個代言人不嬲都唔鍾意用袋架喎...
係都要塞個 Prada 俾佢拍片用....

一見到咁大個袋就知假
然後越睇越多prada野可信性係0

個樣好似睥緊個product咁

Who?

溫溫今次影啲雜誌相，p到我就來認唔到佢

近排五個都有影雜誌相....
又係得歡出事

我有一set Joy多左出黎,有冇人要?

呢張咪幾正常

對孫承歡黎講有個垃圾 cody 何來有 K fashion 可言...

熊係咪病咗先冇出現

個本雜誌嘅art director應該要扣人工啦

拍嗰陣病咗

咁睇歡又唔係肥左好多
但係同雜誌封面嗰張比完全係兩個人嚟

RV又稱食滯咗/食錯野女團

炒咗個cody未 拍復出雜誌相俾啲咁嘅衫我歡著

雜誌封面個髮型先係重點

今年幾時有得見啤啤comeback 😭😭

Sm識睇住嘅我諗

Sm最鐘意自己人打自己人

一係就唔cb
一cb就全公司一齊cb

呢樣真，隔唔夠一個星期就自己師兄師姐CB

今次bts早成兩個月講cb都撞到嘅話
我要考慮捉李秀滿去驗智商

一年啦 等於今年大隊淨係cb1次

真 淨係同師兄交換日期cb都已經起碼有三個一位

可能同師兄師姐師弟師妹一齊cb

六年老人團黎架啦，仲有乜嘢好爭呀...
CB 撞咩團有冇一位又有乜所謂呀....

SM 好明顯都唔 care
賣到碟就得

但多啲一位點都開心啲

又想賣多啲
又唔肯補貨

邊度睇？

lysn bubble

最尾嗰張 第一張都唔差

我覺得得最尾嗰張叫好啲

突發熊開ig live

開親live都係食嘢

得呢張係正常

牙温記得番ig pw

見到wendy po自己ig放呢張做最頭
佢係咪都覺得其他幾張唔掂？

第三張個假髮真係……

睇嚟要寫email比sm投訴下呢幾條友
特別係個hair designer

po出嚟暗示啤粒做野

咁都俾你哋解讀到歡言下之意

仲係災度留言

各位啤粒中秋節快樂呀
又係時候回味下呢一輯 N 年前影既中秋賀節圖啦...

而家應該無乜可能會再咁影...

各位啤粒，中秋節快樂

🥮🌕

中秋節快樂

有無巴打有印象幾時影呢張？
活動定機場快拍？

2018/06/22 仁川機場出國去紐約 Kcon

點解係twitter見到有人傳緊菜剪左短髮既

好期待
希望龜都剪返pkb個種短髮就正

龜PAB嗰期個look真係好正

之前好似有講過話d頭髮好傷所以剪短咗架啦
平時出show 見到d長髮係駁髮黎
呢幾日放假就更係拆晒d 駁髮啦

PAB 嗰期造型4個都好正
災彩虹裙索到

然後明顯針對溫

咩樣

牙現好得意

其實pkb啲造型喺我地cody發揮得最好其中一個作品

look個stage套衫靚到癲 首歌又正
點知 套衫著得一次 首歌打得一次

溫......

整體來講

溫我覺得cb stage最好睇喺psycho

Naughty 好彩滿叔睇到話要正式打歌做後續曲
如果唔係同 Look 一樣做咗 couple track

Psycho/ Bad Boy 整體最高質

白髮溫真係屈機

點睇Be Natural溫？

個時覺得溫有少少似朴敏英

龜直情係短髮靚過長髮好多好多
pab個期d打歌衫好正長靴

我以為娘娘先係咁

點會
明明歡個期既平頭蔭金髮好正
唔知幾時開始變左短髮布丁頭

毒撚yeri淩晨兩三點唔瞓睇數碼暴龍

鍾意到再出多個post....
雖然係好睇既

又幾型

啲私生飯嚇到車厘要停咗個live算

現最近幾勤力update ig
希望保持

Ace會員有熊開箱會員禮片睇

循環再用舊相出新會員禮物

好彩冇課會員禮

淨係課返個會員就夠啦
一期嗰盒嘢拆完又咪係擺埋一二邊封塵

有張一期既會員卡已經夠

9月入會
等緊

18 號孫承歡都係繼續休息

可能sm想cb先出返佢

點解！
明明milky way都出現左

要跳舞的話可能仲未 catch up 到
同埋要表演我都寧願佢 CB 先出
話題大啲

災災與狗

孫承歡得閒到走去整麵包

想食

等佢出IG當食咗

$m好似同mnet好返了 見師弟有上MCD
希望啤啤cb都上 又可以多好多野睇
mama豬肉獎就算啦 抖下好過

差唔多成三年都無上過 MCD
對上一次佢地個 MCD 飯拍已經係 bad boy嗰期

好想食

賢妻良母歡

我覺得呢種程度可以開麵包舖
Ig story 好似仲整緊pizza?

佢都算好中意baking n年前啲綜藝已經見佢整緊

以前仲成日整D 蛋糕仔派俾班飯添... 而家應該都好難啦...
咁孫承歡煮既嘢至少都食得落口先
熊同車厘既廚藝就真係得啖笑啦...

有手味嘅수제비

熊套衫靚d

咩料

但菜個頭好正

講緊邊度？

今日個ASF festival

頂我自己send出嚟
但係唔記得咗睇

呢張好型

染左紫髮
是咪cb的節奏？

孫承歡執房執埋d N年前既出土文物出黎...
其實你個簽名咁簡單，使乜要練咁多次....

naughty隻舞真係睇極都唔厭

首歌都好正

呢個喺咩節目來

馬尾現真係好正

La Rouge 點解唔出視像版
睇本 photobook 完全唔夠喉

嚟香港開場好過啦

因為日場未搞 唔會出

La Rouge 淨係開咗幾場日巡之後就取消晒...
$M 表示未賺夠就更係打死都唔出碟啦

joy揸e仔cabriolet,好rich

Benz熊雖然唔係熊

溫呀

20號會出綜藝

靚人配靚車

不過又係要用埋D 垃圾app 先有得睇

係咪團綜？禁溫溫會唔會出來

得四個咋, 唔好諗多咗

Mercedes

遲啲有OST聽

粉藍洗唔洗咁sweet

歡個story?
有冇翻譯

我都半桶水韓文 好似係歡想食啲唔知咩 菜就偷偷地幫佢order咗？

歡喺個group 入面講笑咁話想去飲嘢
之後菜搵佢叫佢出去飲

原來係咁 睇嚟我要再進修

Live緊
唔知幾點出

今日套衫好靚

Psycho

菜唔記得最後唱咩歌

牙災對肉腿真心正色!

熊套衫

Btw 原來有師姐

Yeri個頭上面個兩個花唔知做咩

不過今日overall係靚

我中槍了

好友愛 四個一齊repost Wendy 個stories

呢樣嘢又係要問下cody 先知啦

21號出歡bubble 要課了

等咗咁耐終於都出

$M 表示又多謝你每月 USD 15.5

In 歡 I trust

我都係留返嚟cb嗰陣買多隻專算

Yeri戲透咗就嚟會cb

熊仔別哭

撞唔撞都冇所謂
最緊要唔好俾首奇奇怪怪嘅歌佢哋
有psycho七成已經好滿足

歡 繼續WFH

我覺得應該做復健緊，始終佢地啲舞禁難，如果又要拍綜藝，應該唔可能係今年年底前cb

邊度講？

係平時會鳩嗚嘅歡呀

畫布熊

佢地五個而家差唔個個月都有雜誌影咁

好在一早脫咗雜誌坑無儲

呢個咩節目黎

小團綜 不過冇歡

原來今日第一集好過冇野睇

單手扭駄박수영
想娶

熊JOY正到癲

熊腳大癲

嘩 洗唔洗癲到咁

打電話等緊人聽嗰陣播條片.....
呢個 service 又幾過癮喎....

呢啲片根本令人完全唔想對方接電話

俾歡瘋狂炸bubble 仲有歌聽

SM shut up and take my money

係喎... 完全唔記得咗歡個 bubble
買住一張 ticket 用一個月先...
下個月完咗四張先一次過轉訂五張...

唱咗新ost 仲有milky way超正

新OST miss 咗...

冇得聽返架咩

無啦... 真係遲撚咗....
我入到去已經係 milky way....

原來仲唱咗一段仔娘娘首 someday.....

仲 cover 咗 Crush 同太妍首新歌

用左仲邊有人會聽電話......

各位已經有舊ticket嘅補一張就夠我今日心急買咗5張，依家有2個package total9張，比多咗次錢

我買嗰陣都諗咗諗...無理由又買五張tickets架嘛
上星期先續咗四張，再買五張咁咪又收多次錢

所以最後我都係買一張用住先，而家四加一同五張個價錢比係貴咗十蚊左右
下個月中先再轉訂五張

【突發】造型師暗指Red Velvet成員耍大牌

irene冇啦啦比人鬧

e d應該好快冇事既

成篇嘢都冇好實質咁講條友點畀人蝦
一味吹自己有幾難受
似吹水多

平時唔入黎
今日要入黎圍爐
擔心佢 唉

最後又係收錢解決㗎啦 雖然都唔知係咪真

Here we trust Irene

都係等睇SM回應
Irene應該唔會回

無指名道姓應該唔會回啦
呢啲基本上都係要硬食

全世界反緊白菜

佢哋班on9啫 白菜一定唔係咁嘅人 就算有都肯定係唔知咩誤會

成班跟風怪
捧個時成班一齊話南韓神顏
而家又咩都未知就踩人

認左了

居然出post 有啲擔心

肯定好大壓力

段錄音應該幾大鑊下

Oh

認左都好呀，係做左認左可能仲好呢
睇下韓國人俾唔俾機會啦

原本年尾有戲上 以家都唔知點算

快啲同當事人道歉係好事來嘅

呢件事如果拖長來攪仲傷得仲勁，不過唔知會唔會影響啲韓國人點睇啊菜同埋今次comeback應該好大壓力...

照上應該都得
要睇既都係飯，飯自然會睇😂

樂觀啲禁諗可能仲吸引多咗人睇

不過而家算喺禁壞嘅情況最好嘅結果

都唔需要估,件事係佢錯,點都無得講架啦

我係希望影響唔到 CB....

認錯最好啦，睇下大家點接受囉

但係唔同magazine個editor 都like咗個post wo 仲有前backup dancer
佢都講咗話rumor傳咗好耐
本身菜嘅性格靠樣可以cover到 而家就....

官方聲明

唉 太多人半表態啦 認真講 就算誤會都本身肯定有D「小」問題了.....

希望快D平息啦

溫 熊 咁純的女仔都咁鐘意菜 菜應該唔會太離譜嘅⋯⋯

只能講一句 對外人點同對團員
Forever Leader

係嘎 自我安慰下姐

平時菜d門面嘢真係做得好好 睇得出係由心做起

但爆單咁嘅嘢真係唉

連D前SM合作過的人都插刀

好在SM 處理得快

菜 出到去唔好當個個都係熊同溫咁咁純咁聽話啊唉⋯

菜依家唯有好好休息 等件事丟淡先啦 段錄音應該唔會放出黎
誠心改過重新出發啦

除左等件事淡都冇乜可以做
講少兩句好過 好多人mon緊post

係咯 到年尾CB應該就無了回事

2年前都被人傳過係咁 咪又係咩事都無

所以咪出事 始終點都要改呢啲缺點 唔係次次咁好彩嘅

真，爆左先有可能會改
改左再出嚟咪得

201022 ellenayim(造型師)IG更新相關

【藝人向造型師提出服裝上的不滿是需要加上「欺凌」和「趙賢兒」這種強烈框架的事情嗎？作為一名編輯，作為一名娛樂公司職員，以及作為一名造型師我經歷過許多工作，我認識的Irene只是明確瞭解自己想要的並有準確表達意見的才能的藝人而已，不僅沒有經歷過任何一次所謂「欺凌」，而且始終感動於她對周圍的人表達感激之意與細心的表達，那樣的她一瞬間成為了欺凌工作人員事件的主人公讓我感到很荒唐】

我諗唔會係今年嘅事了

佢係咪靠害啊 一陣間人地po片收你皮呀

睇 Profile 佢之前係 Vogue Korea
之後去咗 SM
宜家再出返黎

始終冇人知佢同stylist發生咩事，可能雙方有爭執或者真係Irene單方面鬧stylist
但道歉咗已經係事實，造型師都接受左道歉，唯有等件事淡。
平時佢對熟嘅人好，我哋作為粉絲一定知。但係佢對外人一定係有差別，見咁多前工作人員讚好。希望佢透過今次改一改

唸起18年嗰陣 菜唔好mood到連溫都怕左佢咁。。。唉大團idol真係唔易做 樣樣野都放大

我都認同 菜心情唔好時真係幾明顯。。。同埋佢似係唔講粗口鬧人嗰隻 有時殺傷力更大。。。

Irene道歉前 編輯揭露帖下的一個留言
“原本就因為人性很垃圾所以在業界很出名來著，您先給打了頭陣。在鏡頭前裝開心，沒有鏡頭時就指手畫腳罵髒話。對經紀人或造型師只是稍稍抬抬腳，然後要求他們幫你做什麼。如果稍有差錯，就能立刻感到你的聲嘶力竭。男朋友來電話的話，突然就變成賢妻良母接電話... 男人怎麼老是換呢... 換來換去..話說粉絲們應該把洗白的評論都刪掉吧，以後才不會那麼難為情。”

咁大個人點會冇男朋友吖
冇公開姐......

唔洗紅色大字喎,有男友人知常情姐,佢地都係人

你地係未唔識用不推文回覆架...
係咁推返上黎做乜鬼....

都話等件事淡咪算

岩啊 成三十歲都無男友唔通要單身終老咩

我真係好心痛我估唔到佢會係咁樣對人

仆街了

我覺得好小事

唉，原本我都鍾意佢
依家徹底失望
原來係雙面人
唔會盲撐

錯左就錯左
但都肯定對家會繼續爆料R著數
畢竟佢都唔應該都唔可以係呢行搵食

睇你點講雙面人依個term姐
做野果時鬧人/俾人鬧都正常，鬧既程度太過分咁道歉都應該

好話唔好聽，irene手足bp jennie之前都俾人屌爆，最後點？

經紀公司唔割唔放養，一般好快冇事

anti 最高境界

至少唔係吸毒醉駕性醜聞lv

不如驚$m公關能力啦

呢單野麻煩在唔只辣着一個 係咁多呢行嘅人都有意見
就算個爆料人收貨 都唔代表其他人受

ching依段最中肯
唔覺得菜真係整體都係咁差 有D嘢唔係扮得出黎.再者 邊有咁多濕9 PR

我都係！

根撚本大部份都係唯恐天下不亂既花生友添油加醋

Del咗

好似嗰個造型師又有新破好聰明的一個po想完了件事

翻譯：

*新Po

大意係話up出黎的出發點係想得到菜同公司對佢同teammate的道歉 而菜已親自對各人道左歉

然後講多少少話發生嗰一刻其實SM的correspondent都知有問題已即刻道歉 所以即係其實菜的嗰下的態度係自己人都覺有問題

but anyway 既然而家目標已達到 件事就settle了

叫D忠粉無搞咁多嘢 對佢對菜都唔好

最後再重申件事已settle 無意搞大
（完）
—————————————

我自己覺得佢篇文個聰明之處在於

強調菜的問題係自己人都覺
同埋就係依個位想退落黎

唔知佢咩居心啦 但從現象咁睇 唔洗佢 都大把人繼續去黑菜 可能佢目標已達到

只可以話 外人只會從剎那去judge好多嘢 唔fair但改變唔到只能去適應

希望大家共勉 牆倒眾人推 我地作為fans都企唔穩 就真係會Lum

Sor 認真左Up太多嘢 心情有D複雜

唔該哂

又咁講 有時人就真係為啖氣 個stylist做左15年 菜出道7年次only 韓國文化肯定覺得好無面 又帶住兩條靚

最大獲係同平時嘅image太唔同 當然依家無人理菜做咩屌人屌足20分鐘 只係渣住一句20分鐘黎講

20分鐘 話短唔短

同埋 咁多行內人like個stylist 一開始的Po 太過unfavorable了

我只希望佢地五個都捱得過...

只要有啤粒撐住實會捱得過....
喺Twitter 見到好多親媽站今次都好團結

你都幾柒

真 有誤會

啱呀
一定係跟風唔fc

誤會嚟啫
post片都唔驚啦

On9
鬧埋joy

所以先話要團結，見你唔應就拉多d人落水再迫你啦

吓 咁on9 邊度？

呢度d fans又幾理性

好奇過黎睇睇，同想象唔同

追得耐kpop其實ed事都知兩邊嘈嚟冇咩用
大家都唔信大家講架啦，就算想真心討論好快都會變嘈交，所以盡量唔答好d

圍爐區互相取暖就算

Irene 單嘢真係大單到咁？要咁樣處理？永不翻身咁睇落？

....本來個新女圖話延遲未出又變出了

唉

大唔大單都要出la
講左好耐

本來都傳咗好耐
講真唔出先唔正常
6年團宜家先有新團已經遲好多

希望有新女團之後 redvelvet可以趁機休息半年至一年 等件事慢慢散先再復出

就黎完約先至出新女團

rv係米會被放養

又唔洗咁諗 sm唔會出新團就唔做舊團 反正負責條team大家都唔同

今日影？

10月22日 W Korea 活動黎
佢地 official 今日出文放圖

暫時睇 media 都無 hold 起啲 schedule 唔出佢地啲宣傳
龜 Burberry
熊 W Korea
Joy KBS 個狗狗節目

主要冇連坐法到佢地到，雖然有d網民想，但失敗咗，而家其實要睇吓菜啲個人代言同團代言有冇影響

咁始終禍不及家人
公事上又點會好似班on9 anti 咁無理又要拖埋 Joy 落水...

照上

咩嚟？

28/10
Great Music Festival
但唔好跟車太貼
呢啲 cancel 可能聽日先會知
之前個 online fans meeting 前一日先公佈 cancel

我估應該cancel
就算照有都唔會有菜

Cancel會好啲，如果唔係又有料俾人出post/新聞

啱
而家風頭火勢
潛下水算

Lm

Winter

Spring
Summer
Autumn

呢個名比較少見

Summer好似見過有隊有

個樣未去到話好靚
應該唔係太妍加irene

11月尾撞 BTS
本來我都係想 RV 12月中至尾先 CB

定講第2個炸？

因為ps味太重，我睇唔出佢真樣喺點

Sj又話cb
撞埋一齊

應該係依個啦 面形係幾似太妍嘅 隻眼有似菜

好好笑

溫同熊後期都會跟住一齊叫

個男飯好幸福

有強國人已經冇興趣

依家sj出道日個排變咗泰民回歸 sj出住先行曲 12月再回歸撞曬

Bp twice rv bts咪一樣冇強國人而又紅到
都唔明點解而家啲公司出新團
一定要有一兩個強國人
班友紅左又會退團返大陸搵食

因為$m唔賺支那錢會死咁

無所謂啦
RV 無事就得
都係撐團撐人
唔係撐公司

無錯

$M 就算吧啦....
無嘢值得我去撐佢....

錢多嘛
不過而家強國人都唔太侵呢班人玩，同埋韓國人都開始唔想睇強國人

事但啦 只要佢唔好迫rv 番強國做野就得

竟然照有

應該係一早拍定？

龜近幾個月係咁接 magazine shot

好多謝主辦冇抽起啤啤
但好擔心佢哋聽日咁快要出show 唔知點面對

2020年得咁少時間
SM仲有好多comeback要排

唔好雪RV

唔好今年喇
一嚟irene件事發生無耐
二嚟年尾太多人cb
費事撞

啱嘅
再淡啲先
希望2021 q1/q2啦
好驚散

2021 q2 就到左7年大關了

虛擬idol?😂

秀滿oppa 又走前一大步啦！

突然覺得 RV 好好彩.....

至少我地睇既係真人先

虛擬好呀，完美idol要咩有咩

遲d喺屋企3d投影

咁我寧願睇返真人

好靚女

成日cap唔切想做wallpaper

有無人睇過RV演唱會
如果La Rouge有出碟一定買

會出...掛

演唱會完曬就會出㗎喇
我哋都諗到嘅賺錢方法
$m點會諗唔到

散場嗰下已經等緊出碟喇喎

今年mama係肯定左會出席？

Mama豬肉獎就算啦 係都睇mma

期待

準備課sg

一年一次....
就算買黎封塵都要買返個支持下

各位記得投mama

好靚

今輯好靚

唔課對唔住自己

去gmarket買先

車厘好似成日去拍雜誌

ching 請問系邊個網買

高汁到癲.. 歌同animation都係

根本唔關你事 點解要sorry
我哋啤粒都等咗成年啦 點都會繼續等你哋5人cb嘅一日

車厘

近一兩年韓國演藝圈都走咗唔少人 唔少都係自殺

又唔少人有情緒病

最緊要佢地五個身體健康唔好亂諗嘢...
而家係淨返菜無喺 bubble 上水....
真係唔知佢點...

係
有啲擔心佢情緒健康

我估菜暫時都唔會上水，最樂觀如果sm照樣年尾俾佢地cb ，呢個先會係菜上水嘅時候

一年一次，點都要課返盒支持下

讚女

[member]盒season greeting好正，有返前年種味道
想問有無人去mini落左訂，唔見佢send msg有早鳥優惠[
打算去mini訂/member]

歡啊

Wendy聽日出新歌

宿舍養嚇死irene

好聽
師兄把聲幾soft 唱呢啲lo-fi feel幾正 雖然歡唱唔多 但和音聽落好舒服

聽完都唔係好覺有 feat.

因為得幾句

上次熊嗰首 feat 都無咁少

Hot Joy 高汁 cover...

同moonchi 一齊cover

雖然我係睇閒著幹什麼先知moonchi

啲相影得好high fashion感覺，但整體上都靚

除咗套紅色衫有啲嚇親

無搞 RV 真係謝天謝地

呢樣真呀，唔搞到我地我都廢事理$M咁多

$m啲操作真係越嚟越廢 想知發生咗啲咩 真係保佢大唔好搞啤啤

呢集成集洋蔥

好想睇五個齊人既團綜

歡同B1A4 燦多嘅OST

終於更新了

係咪用咗XXXL口罩

塊面太細

係

孫承歡又喺 bubble 玩點唱....

靚到

第一張好靚好gfable

機會好微不過話知佢,psycho係我心目中top5神曲

Psycho 200m了

Happiness 都就100m

難啲啦
而家就算有psycho咁嘅質素嘅歌
我都幾肯定sm會比新女團先

無乜關係
有無好歌呢啲講到尾睇團睇實力係咪 handle 到
SM 唔似 YG 咁一個製作人包哂成團
本身就 mix and match
F(x) 出名做實驗品咪一樣出到 Electric Shock/ 4 Walls

因應曲風俾歌嫁姐
新好團走girl crush
Rv就red風格嘅話 都走暗黑神秘個邊
好似冇乜衝突

我地何嘗唔係實驗品

我係講好似psycho咁嘅質素嘅歌
姐係去到有能力攞年歌咁嘅質素
唔係講緊個風格

其實永遠唔會知拎年歌嘅質素係點

$m又吸錢

呢舊野有咩用？

公海話rv就來cb

12-1月sm個期迫到

因為$M 個schedule 一年係得兩個月
每團cb 打一個禮拜歌就收得工啦

我見到
銀包is ready

一cb就全公司一齊cb
搞到啲打歌節目好似開緊smtown咁

今次會買多啲去支持下佢地

Sm表示我地唔係同出面啲人兢爭，我地係內部兢爭

大前題$M要印夠碟先

Btw比我想像中快
我原本以為再拖多陣先cb

應該冇咩可能印夠
其實上次monster算印得多

諗諗下其實有機會放風試水溫，睇下大眾嘅反應

CO-CEO 正式場合講
正常唔會咁玩自己

近呢幾個月先開始追嘅我表示
仲未搵到finale

兩個禮拜前行過
Mini同sky都冇

我有多 不過得淨專

睇埋地庫個間迷你 落電梯右面轉角位 老闆坐門口
雖然睇落亂到咩咁 但間中有驚喜

嗰間真係亂到我差啲搵唔到rv擺喺邊
行過一次就冇再入過去
我下次去攞sg嗰陣順便去搵下
Thx

直接問老闆好過自己搵 除非本身係想格價唔係幫襯
我人生第一隻rv碟都係個度買

真
你自己去搵佢仲驚過你

好似層層疊咁 拎走一隻就收曬佢成檔皮

係囉
佢啲碟好似係打橫疊上去
而唔係打直
勁難攞

同mnet 破冰？

破咗啦 之前nct上咗mcd

唔知有冇機會上mama

我覺得mama拍表演幾好睇，好睇過歌謠大祭

ready好課金了

我諗係杯？

Yeri bang禁勁請到dara 來

另外到宜家都唔肯正式請太妍
太妍之前好似投訴過

太妍就cb，應該會請啦

佢好似連Ariana Grande都識好勁

可摸耳喺香港開

Psycho quality 玩到60歲都有，不過資源分配一定唔係有優先

不過個look唔靚，如果靚啲一定好多人飯佢

本身好似都係諗住11 月尾 12月頭

梗係趁呢個機會吸reveluv最後一次錢 好似4walls 咁

呢啲梗係comeback 先請，SM好識做

Lysn 同Vlive 合併？

$M 咁耐以黎整親d 垃圾app 都無好下場
不過之前好似有講過 Lysn 同埋 bubble 都會繼續

Lysn Bubble 咁搵錢一定繼續啦
係唔知 fanclub 移過去後個 account 點搞

又呃多次錢囉
$m

啲姿勢